樓下位師兄俾人拉左

啱啱食完麥當勞返上去，見到隔離單位條友唔知衰咩事，俾4個CID夾佢返屋企，鎖上孖葉！

樓下定隔離

咁又點？

樓下

想知咩事？
行埋去同啲CID到講以下圖中呢句暗號
佢就會帶埋你去